[悼念李鵬] 祈求天地要個仆街李鵬

要個仆街永遠 別轉生